所羅門叫泛民唔好總辭，泛民可以繼續呃糧啦

連登仔:yeah

大開中門，泛民就係中國減速師

拉 block

蟲泰都繼續做，你係熱狗

邊個唔聽solomon話全部都係熱狗白兵五毛pr

唔通要聽賣港賊熱狗白兵五毛話呀 on9 仔

依家所羅門叫泛民跟熱狗喎